眾籌去海牙法庭告鳩班差佬有冇得諗

各位巴絲推到畀攬炒巴見到好冇？

推十下

每

日

一

願

望

黑

警

冚

家

亡

真係冇得做咩？

曱甴王曱近平

721 831

認真睇下

周同學

只要係香港人，行一切可行之事

做你想做嘅 唔需要計劃

草木皆兵。

一呼百應。

香港係管轄範圍？

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

冇
海牙既作用同聯合國人權組織一撚樣
冇撚用